[有圖]傳聞日本護士服將用上不透光物料, 網民:降低病患者的生存率

不知道宅男們對於白色的護士制服有何感想？但原來有網民指日本護士服是有點透光。

為何會知呢？因為日本知名討論區 2ch 有網民表示日本護士服生產商開始生產不透光護士服。但對於這個消息，日本網民的反應出乎意料的大，甚至在 Twitter 上發出多個留言，其中包括 “不要剝削大叔們小小期待！"、"會令男性住院者失去希望，不要啊！"。

而 2ch 的網民反應似乎比較正面，包括 “原來護士服是透光的？好想住院啊！"、"改制服會降低病患者的生存率"、"不快點住院便趕不及啊！"。

似乎日本人看得 AV 太多了吧，現實的日本護士服如下圖。。。

男既比我， 班女留返你地要

第二幅圖

第二張
露出半個龜頭

下

分幾個比我

第二幅圖Bam

第二幅圖 求seed

一路好走

廣告

邊度有？

青葉ちせ

留名

Bam

咁都有笑點